612媽媽句你媽媽煮左飯係屋企等你

直催眼淚 勁過催淚彈